出門口前入黎睇一睇，特別係新手村玩家

其實好多要講既重要野出面post都提過哂 不過重要野長氣都要講多次

請你唔好幻想狗入面仲有好人由612開始已經係想我地死既前提下去做野
向不反對通知書地區放催淚 想發生人踩人
布袋彈射頭
逼示威者跳橋
逼示威者出公路
商場困獸鬥
絲打唔好以為自己係女性會比較安全 一但你俾佢地定義為"暴徒" 就會有機會變成下圖

如果見到水炮車要即時閃人
水炮車既射程係50米
正常係用黎射低示威者 然後再捉人
水炮車正常唔可以射頭(布袋彈都係) 因為有好大機會造成永久性傷害
見到水炮車請立即轉地方
我地連登仔全部都係和理非 要避免俾人誤傷

最後如果有街坊或者和理非想返屋企既時候 發覺封哂路 可以揀入書展睇下書 涼下冷氣

黑色杉比較吸熱 如果出汗仲可以換埋件杉先返屋企

記得病咗就唔好除低口罩 書展好多一家大細 傳染到其他人就唔好啦

推

推阿

4連

5連

大家搭緊車未